Деякі з домашніх завдань діляться на дві частини – теоретичну та практичну.

**Теоретична частина** має на меті зрозуміти, наскільки Ви розібралися та розумієте задане питання. Відповідь на запитання не потрібно копіювати із книг або статей. У кілька рядків потрібно написати, як би ви відповіли на це запитання, якби Вам задали його на співбесіді. Також це буде корисно для тренування розуміння тієї чи іншої технології.

Відповідь на цю частину завдання потрібно записати у файл з розширенням `.md`. Це той формат, який також використаний для цієї інструкції. Докладніше про те, як оформляти текст у файлах даного формату, можна почитати [тут](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/teamwork/readme.html) і [тут](https://gist.github.com/Jekins/2bf2d0638163f1294637).

**Практична частина** може містити як обов'язкову частину до виконання, так і не обов'язкову. Обов'язкова частина – виконувати обов'язково. Якщо Ви хочете виконати необов'язкову частину теж, це не скасовує виконання обов'язкової частини. У разі, де це релевантно, Ви ділите домашнє завдання на 2 файли, у одному файлі - обов'язкова частина, у другому - необов'язкова.

Завдання, позначені як `optional` - необов'язкові до виконання і містять у собі інформацію та технології, які або не розглядаються на заняттях, або розглядаються поверхнево. Якщо Ви не встигли їх зробити до наміченого терміну, то потрібно приступати до наступних обов'язкових завдань, які передбачає програма, а не зупинятися на необов'язкових. Ви завжди можете повернутися до них та доробити їх пізніше. Але більш пріоритетні обов'язкові для виконання завдання, які не позначені як `optional`.